[尋人] 有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

原post:

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

TLDR
已婚3年扮單身用假電話出黎揾食，呃17歲女學生個處之後鬆人

已知資料:

姓名: 梁瀚文
住址: 荃灣愉景新城
年齡: 31
電話/IG: 不詳(用假號碼揾食)
職業: 不詳
感情: 已婚(仍有玩交友apps HMD食女)

推比佢老婆老母同事知，推到離婚

真係幾似dickson

有冇人識佢呀

推到佢離婚

連尼住咪del po呀

咁個樣都有豬食

學生妹閃卡都無你學人開post？

屌你老母

推

你咬我食阿
緊撚到

fd: 琴日臨急臨忙幫佢錄低嘅chat，之後俾條pk del埋

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

#395 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢幾高
BTW
佢係人渣

原post話1.8m

但似17x咁上下

唔帶眼識人，仲要上網用app識，關我地咩事，又唔係比人老強
扑野你情我願，扑果陣條女冇份爽，平時又話男女平等

I see
只可以講女事主唔好彩
呢個人渣真係⋯⋯
要話比更加多人知

你老母blame the victim

如果女事主係你個妹，今你會點做

好中肯
女事主唔好彩
問下律師如果當中有刑事詐騙成份建議起訴
個男人就要俾大家認識下

我會問邊度整電話mon平

幫下樓主推

記得同第時條仔坦白自己比人呃左隻豬，話晒呃人呢d野咁衰，唔係第時自己又做返喎

你老母生你出黎blame the victim

去死啦你

blocked

推佢老味

on99
咁柒都有女屌

樓主加油

但係佢全心呃
做得出就有後果

有無條友無戴口罩既相

抵啦，原post樓主臭雞黎

所以要開po等識佢既人po

又block一隻

事主有冇同佢交換 ig

我都想咁講

趕住幫原post樓主賣單咩

專家dickson咁可愛就處男
呢個dickson就呃到17歲妹妹個處

咁靚仔抵佢有得食

個男人用假ac

Post 上嚟la

咁都食到個老處...

好難講
有d 仔樣哀
把口叻
都易食女

推
呢啲事唔係講得笑
有可能發生係自己或者其他兄弟姐妹身上

你情我願呃乜鳩

推到有識嘅人爆佢工作地點

最憎呢啲人

真係exactly專家dickson大雄頭

推到佢老婆知

扮單身唔係呃係咩？

佢呃蝦條

幕前形象黎架炸
背後食女食到傻又話你知咩

不過呢件事正好提醒大家
HMD多人渣

咁嘅豬柒樣都食到女

只能說學生妹太純情

我靚仔過佢都未破人處

陳同佳

上面顯示佢住系荃灣既愉景XX，而呢個亦都成為我同佢故事既一條重要伏線

幫推.
推佢老母

想要條女張圖多D

咁都食到學生妹

自問靚仔過佢的人 如果仲A0

唔該檢討下

咁柒都食到學生妺隻豬，有冇搞錯

張相係Landmark置地廣場影

學生妹係咪係男人都鍾意

屌你擺張相就係，證據呢

個d cap 圖咪 evidence

我想食小五女學生多D

FBI is watching u

地球係咪圓？

佢老婆絕對有權知道
仲想用死黎威脅.....

上面顯示佢住系荃灣既愉景XX，而呢個亦都成為我同佢故事既一條重要伏線。

佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

佢今次就自爆自己輸股票差大耳窿20萬。自此之後，我就諗辦法籌錢，縱使佢話佢死都唔要我啲錢。

唔知講咩好, 真愛掛

黐鳩線
無用暴力無用要脅手段食到女要比人批鬥

疑似梁生

問題佢有老婆 佢欺騙左兩個女性

真心似

佢既意思係個男人講到自己好窮冇錢醫病
但用順豐寄野個陣唔小心被佢發現左個男住價值至少710萬既私樓，所以原樓主覺得冇錢醫病呢樣應該都係假

佢話梁生都係人

求尊重
我屌

樓主pin this

大家一齊準備del 一再開十

唔通你就係個男事主

公道講句
兩部手機就做到
不過都係等圖中個男性出嚟解畫啦

認真條仔唔會今on9 出嚟解畫

唔好心軟 呢d垃圾點都唔會自殺 講黎呃下妹妹仔同情心咋

推到佢仆街

唔解畫 蝕嘅一定係佢

lm

留名

其實反正都係, 點解唔cap曬成個地址出嚟? 咁尋人會易好多, 最少都講下邊座幾樓

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你咪樓主

我想睇條女多d

客觀條仔up兩句佢又信 條囡仲自動獻身
一開始知人住愉景灣先開始
佢自己都好有責任wo

愉景新城同愉景灣差好遠喎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

叫得梁漢文既都係。。

啱男女都係

真係有d似Dickson, 出黎玩咪玩，做乜揀個禁細，呃埋人地隻豬

幾似專家Dickson

唉
係咪所有愛情都係悲劇收場

形神都似 對眼最似

樓主: blame the victim

你去建議欺騙感情立法啦

屌女屌著火水，太有趣。

有無除左口罩個樣？

屌係喎

大把處女，明知你有老婆，又唔會離婚，都會俾你屌，梁X文，你太蠢。

個學生妹咁蠢恐怕係丟左

自願獻身

成件事最抵屌係個男既出軌
至於係咪17歲/處，有啲多咗
17歲已經係入U既年紀，應該有足夠判斷能力/自己承擔後果

笑L左

我唔信 咁樣都有中五豬食
樓主講大話

條女都係豬西 唔出奇

想睇女事主相

17歲好細個
竟然有人覺得17歲就唔會比人呃？！

人地可能本身溝下妹妹仔過下癮
點知條女自動獻埋身

咁你又過份左

依家呢個表面證據好難砌喎

細細個就做免費g

Push

其實有可能個人渣比左好多假資料比事主
件事可能會沉
除非有人爆料

原來梁瀚文係真名

以為條友搵個奀星名個諧音做假名嚟溝女

亦有可能係假名

心諗佢pin乜㞗

你搵會員agentcc 分享埋d 赤柱生活比你

真係好似Dickson

樣就冇得呃既 點都好
只要男主身邊有人出賣佢/推上報佢就冇可能走得甩

叫個女仔比個愉景灣地址出黎
再去查冊
應該會多d資料

希望男主角朋友或者 enemies 可以供佢出嚟

咁毒特個樣 好難認錯人wor

咁撚蠢 醫返都無謂
起埋樓主

你係咪癡撚線，心理唔平衡架？

17歲 書都未讀好 學人搞咁多嘢
正常人都溫緊書
UCAS都deadlines 埋

梁漢文

電話 cap 圖都唔撚識
要搵第部離影相
有無低能成咁

認真, 你諗諗D "evidence" 自己唔係當事人整唔整到出黎
如果自己唔係當事人都整到出黎, 根本就唔係咩"evidence"

搵食app搵真愛真係好撚on9

性治療師

你有講得啱wor

99%係正常唔關事既人點會咁得閒？

四分鐘貨仔 事實真係冇份爽wo

條路自己揀

專家dickson 大雄頭

出得黎玩連WhatsApp Ig都唔肯比，點會比真名。我覺得多數係假。

唔係話佢啱
不過日日都百幾單架啦

有咩問題你情我願

推到比佢老婆見到食嫩口學生妹

CLS

推！

咁都有女

真

呃人單身喎
呢樣死罪啦

屌！Sor! 按錯左負評，幫手推下補數

如果係真 佢真係好仆街
希望唔係借刀

00後妹妹仔咁易呃

咁既柒樣都有女食，自問靚仔過佢

堅似Dickson 喎，個女仔鐘意呢類型嘅

想要閃卡多啲

勞資糾紛, 冇咩討論價值

More details?

好似個樣都ok但唔似31咁後生

On99

咁毒

點解難相信

玩交配apps自己未了解人地個底就俾人屌
匡智學校？

要有710萬私樓 + 絕症

講到尾 貪私樓

冇可能，17歲既學生妹好純情
唔會貪錢，唔會諗呢d野架

咁都食到學生妹
公平咩

老實講 17歲可能會信係真愛
不過無帶眼識人就on9左啲

如果件事係真 帶望個男人仆街爛春袋啦

LM跟進

Dickson樣都搵到食
唔通高就係一切？

好樣衰

推比佢身邊嘅人都知

毒撚們今次可以點賴
咁都食到學生妹處

精神分裂？

差大耳窿20萬

你而家打電話去銀行都借到
更何況佢有層樓可以按 更鬼借大耳窿

係嘅話都幾弱智

pish

*使鬼

正一仆街

有冇床照/合照？冇就收皮啦

條友對戀童都有心得

堅係似

87分相似

樓主識閪呢啲咩 佢可能以為真愛就係多苦難

際遇問題啫
另外都要個人夠仆街

blame the victim
冇女食都要比你笑

公平咩

都唔係,我中學果陣鐘意二十尾多啲,
天生戀姐控

邊個係呢個po再笑連登仔冇女就係balme the victim

推到男方爆出黎
然後上連登神枱

索性搵Dickson 溝埋佢啦

要幾低能先會比第一次上網識既男人

推撚到條仆街仆街

2

一齊推

3

pishh

大把人夫都係咁 仲要係岩岩結婚冇幾耐既嚴祺

More?

前排有fd係樓上spa見過佢 認得佢係唱歌既

條女都on9啦

起埋條女底

推到條仆街仆街

原來真係高小小就有女食
成個dickson樣都食到
16幾真係唔洗諗食女
推到佢仆街

社會大把呢d出軌既人渣啦

都...好虛無下喎

16歲啲男仔都仲鳩下鳩下
梗係輸

連登仔係咁
Caca出軌：死臭雞 淫婦 咳神好慘呀
有婦之夫呃蝦條：扑嘢你情我願有咩呃唔呃 學生妹仲要上網識人 預咗俾人呃

真心唔明

dickson樣
玩hmd 會搵到個17歲𡃁妹

仲話自己有絕症
又爭人錢

條女都可以畀人財色兼收

係唔係畀人落咗降頭

點證明係同事主既對話？

佢講緊16x身高

我講緊米6高

sor眼殘

push

呢個真

轉曬qr code入單應該有電子記錄, 用返收件電話入順豐個app會唔會有機會睇得返?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

係喎，醒喎！

#1唔係寫愉景新城, 原post唔係都寫咗愉景xx咩? 點解個個都講愉景灣?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

專家Dickson樣？

屌

可能冇人識

所以淨係呃到妹妹仔

屌個西但一幅相都無?
戴住口罩屌?

推到仆街

其實都幾奇怪
撇除佢扮單身

性無能都想扑
如果條友再仆街d賣撚左事主去做雞還債
我諗事主都會幫佢還債

話會死又未死
即係又呃人

以前聽啲𡃁妹畀條仔賣落火坑做雞嘅故事

點解扮死呢招永遠啲女都受

睇人仆街最開心

佢係話做完手術會性無能所以趁仲扑到（四分鐘）要扑多幾次

然後佢就自爆話自己身患半絕症。佢話自己脊椎骨錯位，如果唔系未來幾年內做手術，就要坐輪椅甚至失禁癱瘓，佢聲稱自己無錢系私立做手術，所以唯有系公立醫院做，而咁樣既結果就係得幾年命。我因為咁而以淚洗臉，因為我無辦法接受自己既「男朋友」有絕症，而我亦無力再去理有關於佢真WhatsApp and ig既事。佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

佢扮會性無能, 結果條女就衝去俾佢扑 真係唔知咩心態, 叫做完成佢最後心願? 我以為AV劇情黎

唔好推

總之係得同唔得之間就食左樓主隻豬

你就黐鳩線
依家係條友岀軌在先 呃左樓主在先
你有無用腦諗野

jm9

推到佢向老婆跪玻璃

等緊你 風間巴

岩呀都係咁上下技兩
年中都唔知幾多無知少女比人呃

填邊都無關係 住旺角填貝沙灣都係可以

Blame the victims 係典型藍絲中國人心態

我有睇 唔知有冇miss 你話唔肯定？？因為你朋友唔係31歲

靚仔過Dickson少少
不過戴住口罩個誤差都可以好大

你情我願，人地吹到自己既背景咁，你唔求證

上佐當，怪得邊個

其實男人高大靚仔果d係external嘅benefits

相處落去就唔係好重要

高大靚仔係決定會唔會吸引女人

但係一個男人嘅處，係維持感情嘅基石

你諗下，如果你搵左一個高大靚仔

無錯呀，初頭拍拖真係好開心

靚仔帶出去有面、可以po上ig曬命

但係晚黑你同佢做愛嘅時候

佢嘅技術好好

你就會諗，佢以前未同你拍拖之前係唔係用呢副皮囊去吸引其他妹妹仔

第二，d靚仔好容易同其他女人上床

好容易俾人誘惑

因為女人可以化妝，但係男人多數唔化妝

所以香港靚仔少、靚女多。

靚仔一定好搶手、好多女人主動溝

佢通常抵抗唔到誘惑，好容易出軌

in summary

一個男仔嘅處，係一段感情必備最basic嘅元素

如果一個男仔唔係處，啫係話佢好容易就周圍做萬能插蘇，好容易同其他女人喺埋一齊

你知啦，d男人係有性就得

d女人多數係有愛先有性

你睇下幾多男人去建興叫雞、幾多男人去搵sp、幾多男人做萬能插蘇

我唔敢肯定處男以後唔會變成雞蟲，但係20幾歲嘅處男多數係有原則嘅人

相比起一個早早破處、對感情輕浮嘅男人

果d二十幾歲仲係處男嘅男人簡直係寶藏

佢地有原則、多數對愛情忠貞

而且拍拖之後少d機會出軌

以後姊妹聚會，你個friend拖住個靚仔但係一睇就知道係player嘅男人

你拖住一個毒撚，一睇就知道你係一手用家

眾人都對你示以羨慕嘅眼光

呢個時候，哈哈哈哈哈哈，你就知道處男嘅重要性啦！！！

推左先

雖然唔知咩事 但都係push 左先

推啦 留名跟進

毒撚都食到女

點解咁撚熟口面

男嘅賤格女嘅犯賤，app識都已經要提高警覺啦，俾人氹兩句就扑得，就算冇呢個人嘅出現，總會俾第二個賤男人呃

要除罩先知有冇哨牙或者下顎倒及

btw條友公廁樣
分分鐘搵到10個出黎
事主都未必認到邊個呃佢蝦條

女人出軌，個第三者男人會唔會走出黎話慘？
有婦之夫呃蝦條：死臭鴨，淫夫，佢老婆好慘。btw扑嘢你情我願有咩呃唔呃 學生妹仲要上網識人 預咗俾人呃

咁啱聽未？

圍爐取暖有新嘢講
片名都幫你地諗埋：比個dickson樣嘅人夫拎咗個處

blame the victim真係難聽過粗口，咩叫victim，夜晚收工番屋企期間俾人突襲強姦就叫victim，去正常party俾人落藥迷姦就叫victim

痴撚線 毒撚到dickson咁樣都可以玩交配app食女？

咁打機都要睇對手既

咁都食到女
唔通我仲7過佢

可憐呢啲人渣，咁邊個可憐個小妹妹
推到佢公司都知

中國人藍絲特質
人地出事：關我q事 自己蠢 搞掂我自己先
自己出事：救命呀我好慘啊

人地出事時冷嘲熱諷 但係自己出事又覺得人地要老鳳聽佢講，幫佢
唔想付出，但又要回報
唔明自己今時今日既權利係來自前人既無私犧牲同貢獻
亦唔明人類係社會共同體，注定要互相影響
只想自己可以r盡口頭，現實著數

對於呢種慧根未開，阻礙社會進步既舉動
除左鬧臭佢地，亦可以保持憐憫既心態對待佢地
因為只有奴隸先最鐘意blame the victims 為難別人

老婆頂住呀

條仔染victim

條仔依家victim

哩個有得線索可以推論。男方死都唔比真實聯絡方法，樣又唔比影。換句話姐係佢del 左個tg 其實除左上佢屋企外強行對質外，無任何證據證明女方同男方拍過拖。
咁一個正正常常嘅人點解會咁收收埋埋？明明已經係男女朋友關系，咪就係偷食囉。仲要係咁明顯，但女方都係照衝埋去，並唔係完全嘅victim

輕輕一推

咁嘅樣都呃到蝦條

佢點識的

咁個第三者唔知情嘅話無論係男定女都慘㗎啦
先嚟後到其實無分別 咪又係另一半背住佢有第二個

幫推
講真，鳩痕咪用交友app搵sp囉，你情我願....
點解要呃啲無知小妹妹？

係moon

想睇中五女多啲 蠢過豬警戒小心娶錯人

佢又真係咁得閒

個小妹妹誤入左交配apps 諗住搵真愛

煙幕

你睇下個日期

咁純情嘅你
樓下啲靚妹14歲食緊支煙屌你老母啦

扮絕症咒自己死
自問真係做唔到

連登道德撚好多，青頭又多。師兄講真話唔啱呢度

無錯

各位 我個post爆咗
由於係P牌
所以系度討論

P牌凈係可以出一個post

如果呢個post都爆埋
要搵人代po

可唔可以幫我唔該你

係咪有人撞到佢

有冇其他巴絲有出開po嘅幫幫手？

唉，咩店都落左閘。

路德圍冇人，落緊去皇后街。

有d野miss左真係好難搵番

佢啱啱打俾我
割脈自殺唔到
頂唔順call白車
宜家接受緊治療

佢個大話精繼續吹

叫佢影相直播

食飯係餐廳自殺？
老婆係隔離wor

問下佢比唔比上去探佢，唔比就係假

打橫定打直cut？
割唔到要治d 乜？人格治療？

我宜家好亂
但係的確係有醫護人員既聲

叫佢收啦，我係愉城冇見過白車。

我係綠楊撞到佢同個肥婆買餸，割脈？我割佢老母呀？

我愛學生妹

可以開YouTube 播聲

唔洗擔心
ambulance man唔會比佢玩電話
特別attempt suicide 之後

事實唔好講出嚟

開tvb守城比你聽，就有醫護聲囉

快d屌醒佢

係呀，邊間醫院？實多多藉口唔噏名啦
手痛都頂唔順就唔好玩小妹妹啦

人地扑野關你撚事咩

磨牙
希望有圖

割脈自殺唔到
唔好真係比我講撚中𠝹兩條痕仔個種mk割脈法

佢到底係割脈定碌落山

咁宜家我應該點做

問佢邊間醫院啦玩咁大

做乜都好，唔好打算有一絲念頭想原諒同放過個衰人
唔一定要佢有乜身體傷殘
但要佢知道呃中學生食女有乜後果
真係唔好再俾佢呃啦妹妹，醒啦

沖個涼訓個覺
起身繼續狙擊佢
等佢收皮

之後帶眼識人
識返個會珍惜你嘅人

冇圖
阿女要有圖先好信

佢幾清醒wor

報仇
處得一個 咁就俾人呃左

貼街招？

以為你打錯字

狙擊佢 就留畀我哋去做啦

呢個唔只31

問佢邊個醫院

又真係幾似dickson⋯⋯

12點後可以再出

屌你一時碌落山一時割脈
我想見佢碌落山啊
你唔係到現家咁都信啊
你做女仔自愛啲啦！

Agree

唔信
Fake

你無做錯到喎
錯就錯在佢呃你感情呃你錢
佢蠢呃你唔到就要預咗有爆煲嘅一日
咁佢選擇逃避去死嘅 無人可以幫到佢
佢真係死咗亦都唔需要內疚
因為呢個世界會少咗個人渣

不過佢就咁打俾你 都係嗰句啦
無圖講經咩 佢都呃開你
今次都nothing to lose
唔爭在呃埋今次 等你內疚一世
唔好落佢搭呀

開過個新post好過啦

佢最多咪錯呃9你17歲 考dse 都唔諗下
當吸收個教訓 下次記得帶眼識人

係咁撚柒鳩碌都有幼處屌

不嬲港女係淨係睇身高完全唔睇樣
可以話男仔高 女仔自動當你靚仔

個男仔得178⋯唔算好高咋嘛

到底Dickson會有咩感受

咁嘅樣都食到女
有冇搞錯呀
各位女仔可唔可以俾人呃都搵個靚仔啲嘅

打錯埋年齡

To梁生: 你成30歲人唔好郁啲就割脈咁mk啦

繼續吹
又話去左綠楊坊食飯

隔離post 無人開2？

哂9氣啦 係佢把口呃到條女姐 有時睇到D POST MK仔渣男呃女 唔通你又講 唔通樣就係一切 身高對毒撚黎講一D用都冇

P牌每日凈係可以開1個
過0000會再開

Dickson樣教識左大家，份人夠賤格去得夠盡夠大膽就結到婚生到仔食到女，人唔要臉天下無敵係真

仲有一部份係條女個腦豬過西

幫你pin la

隔離張橙色衫令我諗起佢

最大問題係D大話自己講出黎都覺得弱智
又點會覺得有女受

番歸了，sorry.

下次唔會比佢走

我擔心Dickson樣個老婆仲傻豬過事主，真係點解好揀唔揀揀左個咁既老公黎結婚生仔

樓主 我未追曬post
但我想俾啲support你
大家細個時都係白紙一張
希望你唔好因為呢單野而放棄自己或者自暴自棄
呢單野對你黎講可能會係好深刻嘅事
但希望你唔好向壞果方面諗或者鑽牛角尖
唔少女仔後生時總會遇上幾個仆街
經過今次帶眼識人就好
（我都遇過幾個更差嘅仆街 但而家搵到自己嘅幸福）
祝福你

無錯 俾人知道自己老公周圍搵食
羞家死 有小朋友既話 仲要俾小朋友綁住
冇就離婚算啦

如果有小朋友
唔想有今嘅老豆

有無多啲資料

佢咁多身份嘅
仲要成日轉英文名

叫親梁瀚(漢)文 都係仆街

但上面果條友話咩男仔高D女自動當你靚仔都咁上下弱智架喇 條友應該都係毒撚樣果堆黎 睇哂成段文都冇一句話條女覺得條仔靚仔OR因為佢身高覺得佢型之類 成段文擺明係因為條仔用把口呃到條女 條友都打到句咁弱智既野出黎 同條女既程度都係咁上下

唔係點中出即飛？

慢左好撚多 唔係諗住就咁就放過佢?

你影唔到佢相？

已婚男用app食女 然後呢?
玩app唔通想搵老婆咩

個post完左

見到佢一次之前，撞唔番佢呀

條友可能mom po

連登幾時變咗道德論壇？
以前上開
宗旨係睇人仆街最開心

一定係

咁耐都未有新料

有啦，但有人聖人mode唔放姐

fd：等過12點再開過有笑料睇

佢係咪梁生
一直叫admin刪po

請admin幫手del post，個人資料外洩

即係你個frd終於清醒咗？

梁漢文我就識

應該唔係，佢1月頭都有叫admin del其他po

冇法，連登太多雞蟲，成班人覺得娶左老婆都可以係出面食返幾件

放上fb可能易d俾佢老婆搵到喎

個原因好好笑

可以喺電腦成段save

我點解係呃
呢個係憑我本事破的處
點解係呃

同完有咩關係

我點解係呃
梁生 hi

小妹妹

連登班哥哥姐姐笑完你之後 都想你快啲脫離陰霾 同埋條垃圾俾天修
今次要學精啦 唔好亂咁同情人

大你10年嘅大姐姐 敬上

屌 咁撚樣衰

收皮

Fd：啱啱返黎，同個fd傾左一陣決定要爆埋出黎
佢同條友傾左成半個鐘電話，電話入面佢一路求佢唔好爆，話自己淨係當佢係女，真心愛嘅係老婆跟住係度吹話自己俾左篇文老婆睇，老婆摑左佢幾巴同埋離開左佢，跟住佢d同事已經俾左篇文佢睇，話唔想影響屋企兩老同埋身邊同事所以叫佢del
結論：推爆佢唔該！！！唔好再俾呢d pk禍害人間

咪係，2021年已經，做緊乜9

fd：驚佢即刻del快手快錄低先

想問事主同條仔傾左半個鐘係幾時既事

仲有5分鐘, 事主快啲出PO

細路女最易比人呃

專家dickson咁

有冇多啲相爆

得帶口罩相？
咁樣點認

仲係出唔到post

有無人可以幫手

我

我幫你開post, 我唔係P牌

多謝你

已婚人夫梁瀚文追擊記<2>

事情發展到呢個地步，好多野都講唔清。

首先我要澄清，我，並唔知道愉景新城係中高檔私人樓宇亦都唔知佢既價錢，我係直到星期六凌晨覺得好唔妥，查中原地產，先知道呢件事。所以唔好再屈我係因為見到佢層樓先咁，我唯一一樣承認既錯誤就係如你地所言，以為交友app有真愛同埋我自己on9無腦弱智蠢。

咁就喺下午5點幾既時候，梁生打電話俾我。佢求我刪post，佢話唔想影響佢身邊既人包括家人，同事以及朋友。之後佢不停哭訴話我逼死佢，佢返唔到工，面對唔到所有人同事。佢話一人做事一人當，唔好禍及家人朋友，所以決定要尋死，而途中我的確係聽到佢行上山頂既聲音同風聲。

期間佢同我解釋: 第一，佢已經主動同老婆講咗，老婆摑佢鬧佢並且離開咗佢。第二，佢對我只有父女之情同對肉體既渴望，無其他，之所以呃我A1，係因為佢拒絕唔到我既熱情，並聲稱自己唔識拒絕人。第三，佢無愛過我，只係愛佢老婆，佢話無論點佢都一定揀佢老婆。最後，佢不停道歉並啜泣，求我收手，唔好搞咁多嘢。並話如果我收手，佢就考慮唔死。

第四，佢表示係同佢屋企人住，唔係同老婆住，並聲稱愉景新城既地址係假。不過，據我所知，荃灣區得一個地點有順豐寄件站，就係南豐中心。如果佢係去南豐中心，地址會顯示係南豐中心 ; 然而佢既地址係愉景新城，所以代表佢唔係系南豐中心寄，而係上門取貨。亦即係佢真係住愉景新城。

犯賤既係，我後來的確係心軟，於是喺連登發出佢已自殺既消息。而當我再打俾佢既時候，我喊住求佢唔好死，但係佢只係話以後唔會再喺呢個世界，再見。我當時發癲咁喺度喊，崩潰，覺得自己害死佢，各位有追post都知後來
我朋友改密碼，防止我喺連登衝動刪post。

我打唔通佢既電話，情緒崩潰，差啲就做一啲唔好既事。然而，就喺呢個時候，喺某個熱心既連登仔既追查下，佢話有疑似梁生既身影出現。而就喺呢個回應出咗無幾耐之後（時間係八點幾），梁生突然打嚟，話自己自殺不遂，割脈太痛忍唔住call白車，背景音就係有人叫佢唔好講電話。

直到宜家，佢就無再打嚟。

我唔知道佢今次又係呃我定係真，我唔敢再信，希望各位可以集思廣益，諗下下一步點做，抑或就咁放過佢。

收到

哦，即係無碌落山無割手無白車無醫院啦
都話咗條廢柴唔敢做又講大話呃你

咁佢咁鐘意”講大話”呢個行為，你都呃佢del 咗post囉
出面咁多post del得邊個
反正佢都係順口開河之嘛
分分鐘乜老婆走佬都仲係大話博你可憐
阿妹你唔好俾佢再氹到呃到

已婚人夫梁瀚文追擊記(2)

幫事主開左POST

樓主如果唔係撞中騙子應該係一個好好心地既人

又唔自殺啦
唔好俾呢啲人渣呃到

真係Dickson咁嘅樣

尋人：有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

咁都食到女屌你老母

有冇人識佢呀?

唔識
不過幫推

下次開飲食台

再推

食女專家dickson

如果係我用兩部機作 就唔止作咁少野喇

作多作少 邊個知
咁而家係冇乜有力證據喎

Pish

睇人仆街最開心，等你食豬食得咁爽丫嗱

咁嘅樣都結到婚又食到學生妹
連登仔要對自己有自信

佢老婆好似200磅

我就唔撚信佢會比肥老婆睇

條友大話冚大話

有朋友識佢未，又話有朋友睇post

樓豬，SF上門收件同門市寄出地址一樣隨便寫就得

btw唔好再理個柒頭

推爆你條7頭，有老婆仲搞小妹妹!

幫下手推埋呢個
史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

師兄你唔係青頭你最諗得透喎咁勁得唔得㗎

Victim係邊？而家呃佢性交轉運？乜鳩都blame the victim？
人地出軌victim係佢老婆唔係佢出軌對象喎

條友隱瞞佢有老婆仲繼續同個女仔一齊喎 我同意老婆係最慘 但個女仔都係喺不知情嘅情況下做咗人第三者 佢都係其中一個victim

連登已死，黃絲當立

其實週街都一腳踏幾船、偷食嘅亦都大有人在，不如檢討下自己有返咁大個人點解會畀人呃到先啦？上床嘅嘢大家你情我願，仲有有返咁大個人都應該知道上網識人自己一定要小心，廣告都有講：「上網要小心，慎防意外生」，老套講句上網又好現實又好最緊要帶眼識人，自己畀人呃自己點都有啲責任

月經po一個

17歲個西一定又白又小毛又滑

呢啲野你情我願架姐
又唔撚見我呃到

應該係豬系，po都無謂

因為佢地睇得韓劇多

蠢1次叫天真
蠢2次就叫智障
佢呃你咁多轉仲信 你比佢呃咁多次你都未去到自殺啦 憑咩堅強d就可以包容所有
佢死係佢ge事 關你咩事？佢想扮弱者等件事過炸傻囡

就係

P牌推唔到嫁 我幫你啦

唔好放過條仆街 由佢出來害人

推上報

睇del完有撚用咩

要死一早死左啦 扮可憐姐

阿女

比心機溫書

個人渣已經同你冇關係

佢冇權叫你del post

佢自己嘅命由佢負責

加油啦阿女
下次拍拖之前要三思而行

HMD 上去識friend
你認真HMD 識到咩friend
識到人渣
基本上10個有9.99個都係
咪咁傻豬豬啦

推 梁漢文正仆街

梁生好靚仔 想認識
晚晚幫佢開花

一係強姦一係自願 呃乜撚？

專家dickson fb都幫手推左

曲線勵志

有冇link

佢都冇話自己冇責任，佢淨係想比佢個老婆知道返呢件事咋喎

梁生！你頭家冇咁易散㗎！
十七歲學生妹 男人頂唔順好正常！重要你拒絕完學生妹主動獻身！男人四十林嘉欣都係咁食咗張學友啫
你老婆會原諒你，一來始終一家人，二來男人屌閪，冇咩話蝕底唔蝕底，除非條女好豬啫！
先處理好老婆，唔好有後顧之憂先！
Admin唔肯del資料，你咪po埋條女出嚟！
記得記得cap圖！cap底佢啲恐嚇罪證！
你睇吓樓主同學生妹一聽話報警就冇再回po，就知佢哋開始驚了
記住！你有佢地址，名，相，唔知重有咩其實資料，但佢哋係除咗口罩相同名之外咩都冇！
梁瀚文呢個名咁平常 娛樂圈都有個同音藝人啦！
到時你要反擊嘅，你一定係佔優！

出3未

搵人開過個post 3
記得搬內文 上一個cm見到啲對話勁尷尬 想追埋佢

出咗啦
已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

我哋繼續

唔好再推

扮完女人未

係比人拒絕完再自動獻身

慘得過人哋講明性功能障礙都要送上門

咁黑心 希望梁生會將學生妹想搞死人嘅事同欣大院校講，兼報警

樓主開3

yes 快開

是 樓主快開

咁大件事唔係唔開3 嘛

學生媒唔用是condom

樓主深潛左......

Dickson都睇到了

而家諗番果句咩，多謝每個幫佢嘅人.....好似係交代咩咁....

有無整合…無得追故好難追…

諗多咗 食蕉好嗎

Post 3應該會有。

大概係有條撚屌話自己單身，同有絕症，呃鳩個靚妹同佢啪啪啪。點知比人捉到有老婆，同冇病。

然後有另一批撚屌衝出黎話；

個梁生住私樓，個17歲靚妹出水。明明個靚妹都未知佢住私樓嘅時候話幫佢還債

仲有咩你情我願啦，呃得就唔叫你情我願啦。

總之係一堆on9 point, 想反咬個靚妹

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

近日網上流傳一篇文章，稱是一名十七歲少女被欺騙感情的自白。該「少女」指，早前於香港著名約炮交友軟件HMD上，認識了一名年約三十的男子。一番網上情話後，兩人互生情愫，但未有作進一步的「踰越」。

該「少女」收到那名男子送予她的禮物。「少女」留意到禮物上的寄出地址，上網翻查後發現該男子原來居住於價值710萬港元的單位。此事以後，少女主動向男方提出「情侶關係」。起初男方猶豫，或許是招架不住熱情如火，青春少艾的女事主，最終答應開展「隔代戀」。期間，男事主稱自己「身患絕症」，會「導致性功能受損」，且壽命「只剩幾年」。該「少女」聽罷，便「自動獻身」。男事主起初拒絕，但最後答應「嘿咻」。

該「少女」於文中聲稱，兩人反目的原因是因為男事主不讓她「去荃灣區範圍」，又指男事主不欲被「屋企人發現」一事令她大感不滿。最終，女事主與男事主對質，男事主將其有家室的事實和盤托出。女事主大為震驚及憤怒，於是把男事主的資料和特徵於網上公開。

認真 結左婚偷食已經仆街
偷到比人發現仲咁on9
就算係自殺都
We dun fucking care la

梁生精彩語錄；

我冇臉見所有人，搵緊個山頂，碌落去死

條牛肋之前自己開post話佢估條女係因為樓痴埋去 仲寫明推測
但係宜家用推測文騎劫左追擊(3)
除左梁生本人 諗唔到有咩花生友會咁進取去改寫件事

比我撞到佢同老婆行街之後又話：

我割緊脈太痛，call白車比人救左

佢勁撚煩 又弱智 block咗佢唔洗銀眼

推測文？呢個係按學生妹自白寫嘅文入面無任何個人揣測

最後佢話：

我對你沒有愛，只有父親嘅感覺同慾望

接受唔到事實同邏輯嘅柒頭唔好再扮女人啦好噁心

安心出行都出黎道歉
但條友仲死撐
作為花生友點會信你唔係抹黑個妹妹先

學生妹比人呃咗處嘅證據係邊

你去做特首啦，共產黨需要你呢種人材

有3未

樓主上水未

冇人開我陣間收工開

不過我上圖慢，有冇人幫手上圖

支持

真係好似

有無人出（3）post呀
除左牛肋條

佢傻鳩黎既
抹黑受害者唔會令人同情佢
我就當受害者係
但都想佢仆街，無衝突

但17歲個當事人講過地址係伏線, 而且條賤佬都係禁佢去荃灣區搵自己話怕屋企人知, 應該假極有限, 有參考價值

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

如果咁就死就更好笑
第一個因為偷食學生妹失敗被揭
求饒失敗 然後直接自殺收皮
On9到尾
落到地獄 撒旦問佢點解死都講唔出口

比人型炸彈迫死

有無玩過狼人殺
人地開哂預言家 指鳩你係狼
真個個老西都出黎話佢假啦
而被指個個都識講理由澄清啦
但呀梁生潛撚到而家
你仲問證據係邊？
係唔係弱智？

咁嘅判官邏輯 你上面嚟㗎

人地有樓呀

笑撚死
你仲咁蠢...
而家已經唔係你慘唔慘
你原唔原諒佢既問題
係出得黎還 就預左要還
連登就係咁
佢唔仆街 天理不容

快啦 仲等咩梁生快啲搞大佢
想食花生
不如你幫手報 ok?

依度法庭？
我話你老母做雞
你都識話唔係啦

唔排除係既咁又

不過梁生如果無做都甘願比人錯怪
既然都傻鳩得咁均勻
唔爭在繼續啦

死得未？
想睇拍片ok?

似足Dickson 但佢有女
你叫Dickson 本尊情何以堪

yes pls 一齊幫幫梁生

你幫ok了
唔得閒關懷弱智人士

潛曬水
單野已完？

但樓主已經好耐冇上水了，呢到咁多人，要幫手出聲

咁你又問洗唔洗on9?

你up乜鳩
我邊句有話要問駛唔駛我幫
睇黎你都咁上下
同佢係院友？

正式宣布散水 梁生又冇回應 學生妹又唔上水 啲對話都係舊圖 起底又冇突破

件事過多幾日就會沉
梁生始終唔係公眾人物（eg:老鼠安)
佢唔會蒲頭道歉

推多下

今晚就沉咗

溫緊書？
已經幫左好多

你其實係咪幫拖推
曲得靚

唔緊要架 係度吹水囉
長期置頂工都搵唔到

我最想嘅係為先前木耳事件比人bam咗
眼帶之賤種事件比眼帶咬嘅巴絲發聲

唔似，你睇番佢最後嘅留言，其實幾恐怖

邊一個 n.o

等蕉巴開3
唔想個po比咖喱條騎劫

其實係有分別。

木耳係冇做錯任何野上左神枱再落番地獄....梁生就，你咁都幫得落咩？

你同你老婆結婚三年，然後你老婆搵到個學生哥，呃佢話你性無能引佢上床，你點睇先？

先唔講學生哥係點，淨係講你老婆，你咩諗法？

啱啱見到原po 樓主
去左咖喱post

唔知你up乜鳩

真係？我見咖哩做盲反做到出神入化，好想嘔血，但又好多人推緊梁生上水

佢條友好似習大大咁深不可測呀屌

唔知佢哋想點

真心佩服咖喱仔PR力量

啱啱睇返咖喱條啲舊po
佢出開下面呢類post 嘅

揀老婆要揀處女

追左成個晏就我都仲係分唔到究竟咖喱佢係真盲反定係曲線推緊梁生上水

處女情意結

T你老尾咩

今佢可以點做

咖喱應該好憎人亂鳩食豬應該

錯怪咖喱仔

撞鬼，我成個上晝嬲到核爆

休息下

同佢互屌左幾句就知佢曲

但問題唔係佢食喎，佢會唔會嬲返個女仔轉頭

得閒就推下先
花生就唔夠

證明個賤種做得好小心，咩都假

我喺度post多次

一係你就同大家講你想點
迫死人就冇乜可能㗎啦 咩貼街招呀搞鳩人呀呢啲 梁生報警你就仆硬街 成本亦都太高 同埋你有嘅資料可以搞到佢嘅程度都好低，所以都係收皮吧啦

咖哩。

我又太衝動

今朝講過嘅野收番

咖哩條

我有無睇錯？

冇

咖哩條粉條曲到圓

忍辱負重唔係咁，你搞到我變左屎窟鬼

me too

其實係咪宣傳緊隻hmd app

Short GME?

大多數

唔係點推post
痴線嘢由個會食藥嘅痴線佬講好過俾唔食藥嘅講

得閒推下po

順豐站一樣係任你填
成日寄都係鳩填

梁生呀梁生。

你唔認錯，真係會身敗名裂了。比你老婆知未？

Lm

教訓：唔好同 處女+學生妹 拍拖

有人話條撚屌今日冇返工
所以好努力上黎平反

想睇自殺

如果連登仔覺得條友有老婆仲出軌講大話食豬用人地學生身份借錢係無問題，係你情我願條女嘅責任

咁啲ptgf 瞞住港男等埋單再惹埋性病拎你名借錢再派帽都唔應該嘈你情我願啫

吓，條仆街呃人單身喎如果一早知佢有老婆仲點會有後面嘅判斷
講大話都無錯
咁以後啲ptgf 瞞住自己做雞要港男埋單再派帽個啲post都唔應該屌條女因為男人應該要有足夠判斷能力承擔後果，即使條女存心隱瞞

P u s h

強帖

快！！

火

又多一件幼幼出事

存心定全心？

除非你係學生哥

金鍾m記.jpg

其實呢....我指既判斷能力係包括埋玩交友app
當然出軌同呃人單身真係抵屌嘅
但喺app識人本身就應該多啲戒心，同人「認真發展」(繼而扑嘢) 之前又對人有幾深了解先

得罪講句，每次見到有人話"本身玩app純粹都係諗住搵人吹下水"之後再沉船/中伏我都覺得好bullshit

雖然之前一直on99
起碼努力冇白費
thx

咁即係其實Dickson都可以有女

咁嘅樣都可以呃到個處🤔

Pushhhh